我有短時間大量增加房供應方法

好簡單
所香港所有地方既地積比改做20
即刻可做 立桿見影
不服來辯

其實點解唔得？
宜家都好少人講屏風樓
起高d 60~70層
整多幾部lift 樓與樓中間隔開d 通風就得

連登仔講起樓